#: Orchard.Indexing.AdminMenu
#| msgid "Settings"
msgctxt "Orchard.Indexing.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} has been rebuilt."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The index {0} has been rebuilt."
msgstr "索引{0}已被重新生成。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} could no ben rebuilt. It might already be in use, please try again later."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The index {0} could no ben rebuilt. It might already be in use, please try again later."
msgstr "索引{0}不能被重新生成。此索引可能正在使用中，请稍候再试。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Settings"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Search Index"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Search Index"
msgstr "搜索索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The indexing process is currently being rebuilt."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The indexing process is currently being rebuilt."
msgstr "索引进程正在被重新生成。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The indexing process is currently being updated."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The indexing process is currently being updated."
msgstr "索引进程正在被更新。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Rebuild the search index for a fresh start:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Rebuild the search index for a fresh start:"
msgstr "完全重新生成搜索索引："

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index contains the following fields: {0}."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The search index contains the following fields: {0}."
msgstr "搜索索引中包含以下字段： {0}。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "Indexing"
msgstr "正在索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "Indexing"
msgstr "正在索引"

#: Orchard.Indexing.AdminMenu
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Indexing.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "No index service available"
msgstr "没有可用的索引服务"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "The index might be corrupted. If you can't recover click on Rebuild."
msgstr "该索引可能已损坏。如果您不能恢复请单击重建。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "There is no index to rebuild."
msgstr "没有索引可供重建。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexServiceNotificationProvider
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexServiceNotificationProvider"
msgid "You need to enable an index implementation module like Lucene."
msgstr "你需要启用一个实现索引功能的模块，如Lucene。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Create Index"
msgstr "创建索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Indexes"
msgstr "索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/FieldIndexing.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/FieldIndexing.cshtml"
msgid "Include in the index"
msgstr "在索引中包含"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/TypeIndexing.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/TypeIndexing.cshtml"
msgid "Index this content type in:"
msgstr "Index this content type in:"

#: Orchard.Indexing.AdminMenu
#| msgid "Indexes"
msgctxt "Orchard.Indexing.AdminMenu"
msgid "Indexes"
msgstr "索引"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "No index service available"
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "No index service available"
msgstr "没有可用的索引服务"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Invalid index name."
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "Invalid index name."
msgstr "无效的索引名称。"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "New index has been created successfully."
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "New index has been created successfully."
msgstr "新索引已成功创建。"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "Invalid index name."
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "Invalid index name."
msgstr "无效的索引名称。"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "An index with the same name already exists: {0}"
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "An index with the same name already exists: {0}"
msgstr "已存在具有相同名称的索引： {0}"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "Index named {0} created successfully"
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "Index named {0} created successfully"
msgstr "名为 {0} 索引的索引已成功创建"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "An error occured while creating the index: {0}"
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "An error occured while creating the index: {0}"
msgstr "创建索引时出错: {0}"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "There is no index to rebuild."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "There is no index to rebuild."
msgstr "没有索引可供重建。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} could not be rebuilt. It might already be in use, please try again later."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The index {0} could not be rebuilt. It might already be in use, please try again later."
msgstr "索引 {0} 不能被重新生成。此索引可能正在使用中，请稍候再试。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "There is no index to delete."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "There is no index to delete."
msgstr "没有要删除的索引。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} has been deleted."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The index {0} has been deleted."
msgstr "索引 {0} 已被删除。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} could not be deleted. It might already be in use, please try again later."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The index {0} could not be deleted. It might already be in use, please try again later."
msgstr "索引 {0} 不能删除。此索引可能正在使用中，请稍候再试。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} has been updated."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The index {0} has been updated."
msgstr "索引 {0} 已更新。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Create Index"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Create Index"
msgstr "创建索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "The technical name of the index to create. Must contain letters and numbers only."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "The technical name of the index to create. Must contain letters and numbers only."
msgstr "要创建的索引技术名称。只能包含字母和数字。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Create"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Indexes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Indexes"
msgstr "索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "{0} document(s)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "{0} document(s)"
msgstr "{0} 个文档"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Updated {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Updated {0}"
msgstr "已更新 {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "No fields."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "No fields."
msgstr "没有字段。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Fields: {0}."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Fields: {0}."
msgstr "字段： {0}。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The index is currently not available. Try to rebuild it."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The index is currently not available. Try to rebuild it."
msgstr "索引服务当前不可用。请尝试重建。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "There is currently no index."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "There is currently no index."
msgstr "当前无索引。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Create"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/TypeIndexing.cshtml
#| msgid "Index this content type in:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/TypeIndexing.cshtml"
msgid "Index this content type in:"
msgstr "Index this content type in:"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "The Indexing module enables the site to be indexed. The index generated by this module can then be used by the search module to provide an integrated full-text search experience to a web site."
msgstr "索引模块允许网站被索引。此模块建立的索引可被搜索模块使用，为网站用户提供集成性全文搜索体验。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Orchard.Indexing.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "Indexing"
msgstr "正在索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Orchard.Indexing.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "Indexing infrastructure. Requires an index implementation like the Lucene module."
msgstr "索引基础设施。需要实现索引功能的模块，如 Lucene。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Orchard.Indexing.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: Orchard.Indexing.AdminMenu
#| msgid "Configuration"
msgctxt "Orchard.Indexing.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: Orchard.Indexing.AdminMenu
#| msgid "Search Index"
msgctxt "Orchard.Indexing.AdminMenu"
msgid "Search Index"
msgstr "搜索索引"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Index is now being updated..."
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "Index is now being updated..."
msgstr "正在更新索引..."

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Index is now being rebuilt..."
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "Index is now being rebuilt..."
msgstr "正重新生成索引..."

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "No index available"
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "No index available"
msgstr "无可用索引"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "End of search results"
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "End of search results"
msgstr "搜索结果结尾"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Number of indexed documents: {0}"
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "Number of indexed documents: {0}"
msgstr "被索引的文档数量：{0}"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Invalid content item id. Not an integer."
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "Invalid content item id. Not an integer."
msgstr "无效内容项目id。非实数。"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Content Item marked for reindexing"
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "Content Item marked for reindexing"
msgstr "标记为重新索引的内容项目"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Content Item marked for deletion"
msgctxt "Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands"
msgid "Content Item marked for deletion"
msgstr "标记为删除的内容项目"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "There is no search index to manage for this site."
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "There is no search index to manage for this site."
msgstr "此网站无可管理的搜索索引。"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to manage the search index."
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "Not allowed to manage the search index."
msgstr "管理搜索索引不被允许。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "There is no search index to rebuild."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "There is no search index to rebuild."
msgstr "无可重新生成的搜索索引。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The search index has been rebuilt."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The search index has been rebuilt."
msgstr "搜索索引已被重建。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The search index has been updated."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexingService"
msgid "The search index has been updated."
msgstr "搜索索引已更新。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexServiceNotificationProvider:
#| msgid "You need to enable an index implementation module like Lucene."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexServiceNotificationProvider:"
msgid "You need to enable an index implementation module like Lucene."
msgstr "你需要启用一个索引建立模块，如Lucene。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Search Index Management"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Search Index Management"
msgstr "搜索索引管理"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "There is currently no search index"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "There is currently no search index"
msgstr "目前不存在搜索索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index has not been built yet."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The search index has not been built yet."
msgstr "搜索索引尚未生成。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index does not contain any document."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The search index does not contain any document."
msgstr "搜索索引中不包含任何文档。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index contains {0} document(s)."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The search index contains {0} document(s)."
msgstr "搜索索引包含{0}文档。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index does not contain any field."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The search index does not contain any field."
msgstr "搜索索引不包含任何字段。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid ", "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid ", "
msgstr "，"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index was last updated {0}."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "The search index was last updated {0}."
msgstr "搜索索引最近更新于{0}。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Update the search index now: "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Update the search index now: "
msgstr "现在更新搜索索引："

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Update the search index."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Update the search index."
msgstr "更新搜索索引。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Update"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Rebuild the search index for a fresh start."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Rebuild the search index for a fresh start."
msgstr "重新生成搜索索引。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Rebuild the search index."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Rebuild the search index."
msgstr "重新生成搜索索引。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Rebuild"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Rebuild"
msgstr "重新生成"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/FieldIndexing.cshtml
#| msgid "Include in the index"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/FieldIndexing.cshtml"
msgid "Include in the index"
msgstr "在索引中包含"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/TypeIndexing.cshtml
#| msgid "Index this content type for search"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/TypeIndexing.cshtml"
msgid "Index this content type for search"
msgstr "索引此搜索内容类型"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "The index might be corrupted. If you can't recover click on Rebuild."
msgctxt "Orchard.Indexing.Controllers.AdminController"
msgid "The index might be corrupted. If you can't recover click on Rebuild."
msgstr "该索引可能已损坏。如果您不能恢复请单击重建。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexServiceNotificationProvider
#| msgid "You need to enable an index implementation module like Lucene."
msgctxt "Orchard.Indexing.Services.IndexServiceNotificationProvider"
msgid "You need to enable an index implementation module like Lucene."
msgstr "你需要启用一个实现索引功能的模块，如Lucene。"

